連登公投：TVB低賤 定 TVB擁躉低賤？？

TVB

TVB擁躉

我自己投擁躉一票

屎低賤定係食屎狗低賤

我會不定時推po

駁唔到

點解唔可以同時投正負皮呢

因為係比較兩者低賤力